[湖火3-1]LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever (235)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

LM

4:1

是撚但啦 聽日都推爆一個Post

笑撚到我 上個post臨尾可以屈個反占嘅迷占
同rr9深交位師兄係叻

上次先見到佢話佢朗唔開心 同RMBJ唔FD 打完呢季會走 乜乜柒柒咁
宜家又話第一次講

top5球星兩個 , 走都係退休

撚係我講咩 屌 又再屈 我朗迷
我不知幾狠佢抱埋大腿 拎多次冠軍啦
我最多有話過佢唔開心 我話佢同rmbj唔fd
唔等於佢不和

希望聽日順利贏埋完季

呢季其實真係唔太好睇...
不過都好過上年少少...

奶：原來妹住贏係咁爽

我相反意見
難得今年 final 兩隊我都有睇開
只係唔想夜長夢多姐

KUZMA有排都未top5 wo

下年熱火好似有一個位max deal
分分鐘champ

聽日就知究竟隻占狗係留力定真係回哂塘
爆唔起就大家知咩事

下下年

等字母FA

正路HOLIDAY

唔信字母會走,份SUPERMAX 差咁遠

溝女能力top5

字母唔會去熱火啦

留力到下世

留力等佢個仔入NBA

唔走一世都無champ 你點揀

走又代表一定有咩
今年唔好彩比熱火剋到姐,好運D冠左啦

妹下妹下 long3 等隊友走下位傳下 就準三雙 識玩

卜：淨係入朗coach同AD傳嘅波

出盡力阻奶攞三雙

聽日RMBJ就要同AD決勝負喇

下年d強隊返黎仲難打 後年仲要有幾隊可以組三巨
公鹿細城市 補強能力有限 除非諗住中同賣我啦

*中途

連續三年都唔好彩咩

上年比人級4場就真係肉酸既

公鹿想贏要諗換教練
你睇決賽兩隊就知應變幾緊要

字母要有range睇怕都難

的確三年都同一種打法，字母被限制，隊友都係幫唔到手，連續咁樣三年早出局

我覺得字母試下減少持球試做二傳手同食餅人可能有得諗

我都知好天馬行空

諗返當年danny green spurs 季後賽3分神射手

Loop勁多次都覺得好撚好笑

即係要個cp3咁既guard 磅住

LA 麥俊龍

Ad lbj dg status 都係有傷probable for g5

唔使理啦 連波衫都特登轉埋 根本已經當自己聽日贏埋咁

所以聽日唔輸得
輸左就會比人恥笑成年

溝女能力大家點排

原來沒有
從來都沒有

湖人輸掉總決賽第三戰、場數被追至2:1時，外國博彩公司已經把占士最後奪冠並當選FMVP的賠率調至1.44倍，AD當時有2.9倍。而在湖人勝出第四戰後，占士當選的呼聲更大，加上AD近戰表現稍有失準，前者的賠率熱至1.22倍，後者則被調至4.5倍。隨着湖人很大機會能夠奪冠，JB能夠當選FMVP的機會不算大，賠率由11倍跌至29倍，第四位人選已經是熱火新秀希路（Tyler Herro），其FMVP賠率為81倍。

總決賽平均每場獲得27.8分、11籃板和8.5助攻的占士，在AD表現沉靜之時扛起球隊，除了力爭為第三間效力的球會帶來總冠軍，他更有望成為NBA史上首位能在三間不同球會奪冠兼贏得FMVP的球員；至於今季季後賽場均獲得28.2分和9.3籃板的AD，在近兩場總決賽表現有所回落，他於首兩個回合連續兩場攻入30分+後，近兩戰場均只有18.5分。

10:30 牙朗bulk撚到

季初成日比人笑唔夠公鹿快艇黎，輸左兩場就話笑今年陪跑，咩換曬young core但得個桔

入bubble就比人話冇態柒曬，個西一冇曬主場優勢實好撚廢

打拓輸一場，全世界恥等笑講曬下剋上

打箭同上一樣劇本

打塊同上一樣劇本

入final feel到熱火低一班輸既機會大，就搶定雞蛋個位先，你湖人係高牆黎架做乜都係仆街

贏兩場又話唉熱火咁易打，快艇/公鹿入到既你地邊有咁易贏呀死好彩

熱火贏一場，嘩好熱血呀屌

贏多場，哦今年又bubble咁廢 d波勝率又咁低，你贏都贏得唔光彩啦，呢d含金量咁低既冠軍狗都唔屌

叫糊，想著mamba jersey贏，嘩乜咁寸架即刻換，你贏硬架？成隊湖人又係到消費死人乜乜柒柒

待續...

以上成季既心路歷程，我宜家就坐係到睇下下場又有咩賴又有咩挑剔

聽日奪冠 大家咩心情

唔知點解諗起有個手足講西決收貨之後成班人圍埋認同

你阿

純粹呻下
cls今日同腦細無間斷馬拉松式連開6個鐘會，腳都軟撚埋😭

年尾有冇得加人工先

腦細model answer：唔炒人笑偷笑啦

開會要企都幾慘，港資？

坐

我已經book左勝利巡遊巴士

遊邊區

一陣輸鳩左就好笑

佢又嚟料 用奶引人反湖

條友由Kobe時代已經反湖

weak左啲

點入紙John

N姓家奴黎

聽日Green入到5球3分
我同禮志一齊扮狗叫

你地本身就係狗

我要扮
佢唔洗

等左10年,終於追平綠軍,終於可以再講: you can't beat LA

叫二坪就想入波
你當我正 堂射手流架?

係 真係等咗好耐 希望佢哋爭氣贏過冠軍返LA

起碼3連

對面肯定先夾死AD等佢要扔波走
RBJ一定大部份時間拎波
AD好難爭贏

同球隊渡過咗歷來最差嘅一段時期，
一等就係十年
依家唔敢講太多
聽日 W 埋再大肆慶祝

AD：做軸刷正負值先

La clippers

聽朝全套湖迷gear睇champ

買定個靚早餐睇champ

依家入到決賽，
Lead 3-1，
係處於極佳位置，
不過回想返，
記得 trade 到 AD 嗰日，
睇 ESPN 有篇 5 on 5,
叫五個 (嗰啲所謂) 專家預測
呢個 Duo 可以拎到幾多次冠軍，
佢哋有啲話 at least 一次，
有啲話 1-2 次，
嗰時我都唔敢抱太大希望，
我以為 FOJ 已經收咗皮，
因為佢上年入唔到 playoff。
我自己就覺得一次都未必得。

甚至去到 all star break,
我都諗緊西岸決賽，
點樣打贏快艇，
真係贏到嘅話，
又點樣守字母，
嗰時覺得字母係冇得守嘅。

好在佢哋全部已經on9 地自爆，
依家我哋發揮正常水準就可以奪冠了🏆

自己煮個 港女all day breakfast
再加杯expresso

CCTV

躝番去水牛城/聖地牙哥, LA唔收垃圾的,所以大聯盟球隊,得恆河同爛船未入過西決

呢度好似有人話grant同rmbj完場雞啄唔斷
今年fa要簽佢返嚟喎

Champ完 立即俾fmvp ad fmvp綁住佢啦 一間佢行player option唔撚續約

有無deliveroo

仲食緊月餅做早餐

我食到啲屎都就黎purple and gold

最後 湖今年靠抱團奪冠

十五巨頭

神獸AD
King沾
全能SG KCP
聖堂射手DG
冠軍中鋒 Mcgee
Point God RR9
New MJ 禿
進攻小天才 馬
皇家炮塔 大摩
超人 猴
熱火名宿 DW
Curry接班人 Cook
帶刀侍衛 丁尺
超新星 THT
三分神塔 Dudley

人地final一場都未輸過

咁啱大飛都係咁

聽朝要睇live了

巡遊巴士群組？

點解唔試下打三角戰術

你可以睇睇講得幾好

黠解唔用

因為冇低位勁嘅SG

退左化既廢老仲可以高ad一格

其實廢老同AD輪流企低位係可以諗

但其他三個人唔得

1) 因為湖人3分唔得,傳入去low post會比守底角個個夾死,所以個shooter一定係企對角,咁就已經唔係三角戰術啦

2) 弧頂企個個應該要有少少帶波能力,速度同空切能力(古狗勉強都得）

3) 另一邊低位邊個企可以有打two man game既能力？猴？

不能認同更多

DG合約戰士黎 最後一年先會爆

急不及待想champchamp 了

今日開唔開到香檳要睇廢老同ad出幾多力

就在今天

準備好未

打定jj等拎champ

搵人開定post?

未開波之前睇下

g6 po?

未到半場就1001

There will be a game 6

準備豬

Viu tv條女巧仁下

等睇DG繼續炒3分

bam 啲dribble又幾好

Ad對金鞋小柒

準備開波

乜撚 越搞越多嘢 一陣輸咗真係好撚柒

起身睇波

今日輸Game 6仲著唔著mamba jersey?

輸左係咪又要著多場

著返purple and gold

好似主場先可以着

大家十年前做緊咩

今日邊個x factor

沈大師喊得好慘，好想安撫佢

迷占

係屋企睇黃綠搶七

好靚

blocked

開波啦

讀緊中學
考完試即刻衝返屋企睇鏵哥同數據西

Peter: 有可能係今季最後一場
驊哥: 哈

J緊3連冠

係唔係個條女？

今日會係最後一場

場game7 真係睇到尿都唔敢柯

屎綠 聖堂mode

係
林奕匡老婆

好緊張

真

班綠葉生性射一場準少少就夠

係 個心係咁跳

睇波了

Herro柒到，咁都食到古個ex

係咁柒 先要著人紅鞋

緊張

kobe jersey!!!!

已經起哂雞皮

贏硬啦
咪自欺欺人

CHamp 咗

LET'S GO

勝率100%！！！！

lets go lakers

用唔到開波戰術

greennnnnnnnnn

聖堂!

聖堂

DG

屎綠

Green

屎綠要爆

唔通真係要道歉

Kcp智商壓制bam

Viu

卜連預判都有埋

準備定道歉

Kcp又長矛攔截

屌 綠屎連續兩屆拎戒指

Back to back

主持又燈

占勁到

kcp good d

唔俾jb既

DG FMVP

Cls dg

Duncan rob個樣真係好似唐氏綜合

聖堂勁到

搖撚準備

CLS

green

DGG

同dg道歉

光合作用
笑死人

佢好撚醒神

Dg1500萬 1450萬喺拎嚟打呢場

廢老做乜唔鋤樽

佢退休先

仆勁到

雙核 kcp dg

air kcp

卜勁到傻

觀眾有把女聲好撚嘈

湖人雙槍

廢卜fmvp

kcp!!!!!!

垃圾兄弟

個细路好嘈

兩兄弟勁到

Cls 我湖雙槍

Kcp打起似3月 好敢剷

今日打仆綠

雙FMVP kcp DG

卜同屎綠打到 就贏硬

兩件吉祥物做乜鳩

原來吉祥物特登留返呢場先認真
怪錯佢哋了

Dg攻守都有

洛杉磯雙槍

全季第一次有3又有D

MMA

打架啦

MMA開波

頭五分鐘 聖堂有3有D

Howard jb齊齊f2唔該

打交啦

我猢

打架

DG 尾刀仔

打佢老母

拎咗8分

猴識玩

猴

DH 好波

猴一打二

咁快打

猴爺

Jb夠打先算

猴大隻到

就咁睇似jb攬走佢

有冇live link share

Viutv

有冇計到jb foul?

jb soft

jb做乜9

太易玩了

單手

增加收視

今日生猛到

AD輕鬆入樽

猴：try me

....咁熟嘅

今日湖好醒神

Ad勁到

全隊都要上力呀

Ad mvp

冇人聽到有條女好嘈咩

打完好耐。。

現場把細路聲好嘈

成班好有🔥

癲，我望唔到ad

廢老呢d波巧舒服

成隊都好有火

一著呢件衫上哂身

乜都有頭呢幾分鐘
精神面貌好到

有

有上場佢已經係到鳩叫

Keep住呀今場開局唔錯，有屎綠同卜呢對雙槍

驊哥真係好顛 咁都可以將所有責任推俾howard JB依球 MMA咁款

候活同JB

侯活今日做到野

湖人班波做咩?今日咁精神既?
為左高比, 今日要贏?

就係要呢種氣勢 btw 猴如果換到JB就爽

湖人都有雙槍 今季睇左50場 第一場發生d咁既事

屌你 唔講我都唔覺 一講就留意到

kcp 今日防守好醒晨

人地撐湖人㗎

似上半場打到G2，下半場慢慢妹

AD

你估jb 係kd 咩

你就想啦

人地二千幾萬
點換你隻底薪呀?而家SG/SF 係最正
C/PF內線一文不值.

佢反猴反到出哂面

佢好憎猴下 不過可以預示定公海會話湖狗污糟

好驚古今日出黎倒水

曼巴精神respect

收到風古狗條女同herro條女鬥嗌

你都唔想ot啦

Green聞到燶味？

佢係咪好憎湖

要倒水唔止佢一人
仲有幾件, JR 待仔.........

1換1出場呀

Layup

換佢eject啊二哥

你誤解咗我個換嘅意思

我都以為係猴又玩野
點知睇replay係JB攬人先

TRADE.............

呢球我覺得係JB犯規喎其實就
Howard咁都F1就真係唔撚洗打

頭先double T
佢講緊換jb出場

Jb自己都茅啦 攬住猴

係 JB攬撚住推

憎HOWARD 多D

比左T 咩？

肯定唔會啦

今日最後一場, 全部要齊齊整整

銀仔唔會放過你.

屎綠打埋呢場好躝啦

連DG都ON track

可想而知個buff幾勁

我緊係知2啦

JR同侍仔應該無得上㗎啦

好似話要Love

覺得係大家都唔想讓大家 越鬥越上力 撞撞下就攬埋一舊

驊哥迷湖

靈堂射手 古 KCP

以曼巴嘅方式 - 炒粉

致敬kobe

平時睇link 英文個堆commentators(名宿前教練係極value howard依種打法，用有限既上場時間帶俾隊波toughness)

睇nba app寫double t

Jb真係幾型棍

迫害我湖球員啦華DEE

佢由po已經係咁講猴多動作 俾球證針都正常

奶：我要打仔

Lan la diu

我求你地唔好讚聖堂住好嘛

咁有態

驊哥有幾個球員成日屌架唔關事

占狗爭FMVP

LBJ 愛回家既味道

以為佢想返熱火 屌..

已經唔知愛佬有咩用

Kcp 守得咁好

廢老今日係咁剷

易玩到

想要FMVP了

Ad fmvp啦

啲啦啦隊

KCP想拎FMVP?

湖今日好醒晨

出古又倒水了

不了

愛滋佬勁過佢

垃圾嚟

KT都頂唔郁

唔好呀, 無野換呀大佬

D GREEN JR WAITERS 揆如何?

唔可以有一刻放鬆
暫時好積極

鏵哥使唔使咁反猴

痴撚線

中距之鬼
點撚樣守

有幾球幾忍得到唔跳 好

有冇人留意開猴活 停波從來唔會比人射果球波

洪卓立

明明猴係受害者

舒服中遠距離
條拋物線靚到

個個上身爭fmvp

咪撚玩，LOVE真係送都唔要
場上負作用

Fmvp

AD顏射準左好多

驊哥好似feel到自己講錯野
屌你viutv講乜cctvb劇名

AD真係好完美

no need
soft and sloppy

今日似內戰多?D
個個想做英雄...........

好多nba跳跳遞底都係咁
唔俾你拎個手感

唔忍了，推上熱門

又唔係話垃圾嘅 KY嘅下盤真係好硬淨

下季要個有低位既c就可以打三角了
Ad打sg

穿針個下聲嘈親街坊

食住pizza hut拎冠

太慢了

不要殺老.

AD啲中距真係高佬之最
又柔又準

有靚腳Jessie

千祈唔好因為呢場好波唔trade

FMVP之爭

個個都想底薪黎湖

以旁述黎講真係有d唔專業
有時會聽到另一個人嘅無奈

咁早有得食

致敬kobe

同Ad撞撚曬位
要黎把撚？

ad fmvp啦

佢以前打後衛架.

高左先打中鋒, 高中時

奶共全盛夾love都唔得 衣加仲要變埋廢佬

字母：會練架啦

唔岩湖style ,太慢，唔夠機動，守波差

On99講錯友台

LOVE好廢

SOFT

比個okafor你好唔好？

廢奶真係打得好輕鬆
神獸又fit
仲要隊中有final 經驗都幾個

想要徐家樂?

廢老要fmvp睇黎要1個the block再加1個the shot

又顏射bam

佢射波出手似拉長版嘅g位咁，靚到

驊哥除咗聽佢講教練換人點調整有料到之外
其餘都係廢話 同對人唔對事

是旦啦 最緊要今場捧杯

等緊佢下年再嚟過

咋咋聲領先20分先唔該

把聲好悶... 唯一一次有廣東話唔聽聽英文..

諗吓trade 古狗 靈堂

換個3d

Fmvp 我覺得AD實食無痴牙

山貓定塘鵝個隻?
其實當年同波仔........我都以為湖會揀OKAFOR

BALL仔...唉..........

張丕德 梅志輝 細細個聽呢個組合

唔會啦... 褲子

好鐘意rondo

廢老last一場唔打足48

佢練有d難度
AD細個係打guard
所以射波姿勢好撚完美

字母就算鳩數啦
靠身型打波
今年公鹿咪同當打既猴一樣

徐嘉樂 蔡錦豐

Lue: 2348

如果要trade 係咪今年要做嘢了？

佢已經係咁多次final 平均上陣時間最少一年

梅志輝都正呀

你睇開廣東體育台?

猴好好多

咩料okafor係羅仔個年

倒水

睇唔慣

咁樣輸二分

即TIMEOUT屌七佢啦

我猢鳩打了

兩個以前好似係now

一神四射

jm9

屌你 猢人做乜鳩

倒水mode

hea住打

咁快倒水

又柒了

當年係DLO同ok4揀喎

ad 兩球都俾唔到猴

Ad對鞋

輸了

WTF

個細路女把聲
完場之後仲講唔講到野

猴做乜尻

猴做咩鳩

做乜事唔換走猴

笑到

又準備豬了

又開始冇組織
只係一打一

係喎
RUSEELL

佢去左木狼了..........但朋友仔城城又話要走

班友仔玩乜?

咩事

要屌猴

笑死

有冇人有danny green入波之後個個shocked樣個條片

KCP今日唔多掂
轉一轉人攻啦

邊條湖fan女咁嘈

DH 咁撚樣傳 換一換佢啦 屌

我猢太輕敵

LBJ 一坐底 比人打左個run

FMVP我覺得係廢老

Game 3扣好多印象分

so far 未show到被人夾擊個時點調整

要love 不如搏holiday

AD太屈

AD fmvp

廢奶要上

實你老母

湖大爺又甩轆

古

Ad

AD BIG BLOCK

乜q guard到唔緊要

ad mvp

有冇人有live stream link

廢老好心急

air ball

AD INJURED

大檸樂ad

shit AD

喂屌

Rip AD 3:4了

ad88

仆街

DAVIS 傷左

仆街了......
阿基里斯鍵

唔係無左AD掛

唔L係呀

仆街...

終於登到ad斷腳

豬了

GG AD...

馬真係on9

GG

千其唔做傷到Achilles

唔撚係啊話

唔好呀

ad😭

我屌你老母 古仔

玩完

下

屌啊

係咪每場都要跌一跌

無事既

魔咒

射air 波整傷AD

幾時到你

屌

Cls
燈撚到

kobe 好似都傷過

on9 air

要2348了

Dllm古狗

全隊圍住

輸得..冇AD

點解唔係LBJ

屌 唔好啊

罪人古

真係要lbj 拎fmvp

傷AD真係玩完

仆街 玩完

願意用Lbj 雙腳換來ad健康

KD KT一傷

都休息成年

古咁多位都可以air

冇AD一定GM7

抽左下姐下話

Achilles?

拎咪拎 ad咪傷啊 仲有咁多年打

冇AD 輸得

屌你老母 kuzma 咁射 搞到ad傷

全TEAM 人都去了.

慘了...今次.

AI好茅

最後癲峰

2348

打lbj 一個啦

SHIT

仆街喇今次...AD 唔好有事啊

LBJ FMVP 穩了

古狗真心亂嚟

Lbj fmvp睇呢舖

廢老：咁我認真了

仲行到

屌，無碰撞斷腳

唔似係 彎到腳

AD 抖下啦.
坐低啦你,.

不嬲

Non contact injury

行到應該無事，Kobe傷係行都行唔到

屌lbj 又0秒傳球

lbj個傻鳩又0秒傳波

武士！！！！

屌你老母古狗

唔check鐘？

LBJ 出黎

邊條傻閪鳩叫

點解成日都有個細路女喺度叫

唔好夾硬

射埋罰波

講真 你係傳你留多啲時間啦 0.2做到乜9

AD唔好勉強喇
休息下算
你仲有好多年波要打

大摩

應該湖人d家屬？

個細路女癡撚線

AD 再出好牙煙

劇本黎 , 今年要比LBJ拎FMVP

AD要無事啊屌

佢死頂

好似dragic傷果下

唔覺得係好嘢
希望我錯

又零秒傳炸彈

DLLM

場場都係咁 真係r撚曬頭

行到下抖多陣休息下再試

古狗d女朋友s

射罰波要行架咩？

應該要計一個TO 先岩

唔知邊個個女

Kuzma 真係廢到黑人憎

其實停鐘慢左
應該唔只零點二

無LBJ成隊玩完

AD仲好痛下
再上可能係死頂

唔洗行去罰球線？

無明顯動作 突然傷
依隻多數都唔少野

Kuz lan未

ad左腳落地 但右腳痛 應該無乜事掛?

幾驚似KD果次

佢依球係俾人摸到先咁

開個2018占mode出黎啦

佢啱先似亞基里斯/腳腕

斷左

唔好為左一場而打
你仲有未來架.....
傷左真係唔好勉強自己

為左自己又好, 為左球會又好.

咪試咗，就係ad極速被挾然後受傷

下年唔要AD

咪死頂
佢先26

LBJ 想要三連嘅話，爆一場18 mode, 俾AD 抖下啦

阿基里斯

依球其實接球後應該係有0.5左右 岩岩全high到出街食咗少少時間 不過係拖得太耐 得番4秒先switch到herro

唔洗行去射罰波？... 企唔洗用力？ 射波唔洗靠腳？

人體最粗果條筋腱
可能果吓拉親

當年fisher最盡 0.4 出手

David Lee 0.1 係入樽

打拓都好地地 愈打愈差奇撚怪

其實而家NBA 既PACING真係唔適合打太多埸，操死啲人

AD今場守得好好
補位又快
唔好有事

佢都妹到得咁少時間 不如自己上埋啦 交乜9

出禿頭打SG 好過.
推RMBJ 打PF

就係咁先似大鑊野

kuz green

All Lan who fucking cares

而家係咪可以睇lbj被夾傷了

kuzma交易咗佢la

節奏太快 高佬好影傷

諗起MDA
成季都係用死8個人
次次都操到有人傷

換翻ingram

....................................冇諗過要講埋
企起身、伸直腳 、行去罰波線、企直、出手、轉身、行出去 , 呢d

行緊接近正常...

行緊, 接近正常.
,, 都好D

kuzma ed真係黑撚死隊友

佢個次係腳撐地做加速
之後佢倒地之後掂住個位又唔似係AD個位
不過 non contact 都係麻煩

唉 佢真係爭唔落
playoff round 1 仲覺得佢態度好左，防守又積極左
最近又係唔知佢做乜

佢角度睇交到就wide open 點知俾人摸到姐

LeBron

你最光榮的時代是何時?

打finals嗎？我，只有現在 ...

左腳發左下力跳 右腳落地
左腳就痛

LBJ 同我打全場

仲要 airball

做乜撚野

兜巴仲鳩打緊

睇軍醫點睇

3-2

Lbj自己都有傷

唔通真係game 7

JB 呢D口米啱佢

屌 亂哂

真係輸

唔黃出手

冇ad 鳩打

你地睇多d波先。。。
Kobe傷隻腳係無掂地完全用唔到力
射完都要gasol扶入更衣室

隊波 散散地

古狗仲仆街過 靈堂

有冇直播link

古其實換到咩

無AD變左第二隊波

你重溫先？

想打殘埋廢老

viutv

古狗 即刻lan

trade kuzma

trash

古

收古啦屌
發撚梗夢

Kuz trade得

好似話able to return

Herro舒服到

屌⋯⋯

古做乜呀

你先啦 傻仔
邊隻眼睇到kobe傷果隻腳用到力

玩撚完

屌 古狗正仆街

點打.....

倒水了

慘了

係

比人屌打

對面著到

玩撚完，廢到

完左啦，除非整走jb

打緊乜鳩...

冇針 冇左ad

有冇人睇睇下唔見左99台
但其他台全部都係到

我睇緊啲咩

啲防守咩事

做乜鳩中距冇人睇

做乜9

古狗lan 啦

人地hot hand

行埋去罰球線唔洗用力？
下下要屌柒你？屌你老母你柒開？

對面準能到

Ref冇做野，輸自己

打緊乜鳩 屌

Vogel冇令到我地失望 傷左ad仲收起hot既屎綠卜 出古狗呢d傻尻

收得皮

Kuz 靈堂

Trade confirmed

隊潮人唔撚讚得

見到古狗打波就想熄電視

咩事呀又?

賓賓嚟

古狗真係垃圾嚟

啲防守唔見哂喎

古狗真係剋星嚟

屌你on9仔 睇多次啦
幾時好似正常人咁行去罰球線

古真係 連守波都冇埋

on9 kuzma

可以trade kings buddy hield ?

3:35 自己睇

屌廢到咁 仲換波衫 比人笑死

佢一向呢個時間都休息
但冇左佢爭好遠

點解侍仲係冇著球衣既？
佢唔係打得架咩

古 見晒底了

搵人整傷熱火d人咪算 好似Kelly呢d整傷人又冇後果

其實我回想Kuz 係又笑唔係又笑，唔認真打

古狗自從round 1之後有冇打過好波

出返黎呀AD

咁AD 傷一傷士氣跌都唔出奇
希望快D 調整返

古狗 好撚廢 防守唔得
射波 勁海鮮 一控波就一定to or 進攻犯規

換走古啦

仆街古出果一陣已經-14

Ad available to return.

佢talent係好高，但attitude唔得

2018 lbj 召喚區

古 倒水之選
攻又Turn Over
守又黑洞

無撚用

古狗

一早講咗

咁你就講白D啦
ad 仲可以好似正常人咁行
而 kobe 唔得

講野1999

睇咁多場
第二節開局9成係被人打個run

AD第二節開局會休息
防守同進攻都打個折

而占就會唔攻 尻做波

跟住會call個timeout
做個快嘅drive in戰術止止血先

話係舊患

支那播nba

銀仔想打game 7 賺兩場錢？

今日著乜衫架
屌你班友 傻撚咗

50%機率起動走步

ad回歸英雄波

換咗古最實際

得番三個timeout
到時候俾熱火一波流就收皮

又spin？

不嬲都冇成日比人draw foul

佢個啲good d 真係咁啱人地打到去個位度
佢亂黎嘅

咁撚樣都可以嘈 俾啲EQ啦

得番3個timeout咋...

Hero rookie

都屌打kuz green

入咗

好撚多part time湖迷扮老屎忽柒撚到

相反喎 talent唔高

現場把女人聲大到

古狗咁近都炒

no dribble Kuz

Kuz layup 好危

古狗咪撚扮型 咁撚樣都炒layup

依家湖5人 得LBJ有自主進攻力 打撚

古狗入到去都炒

又late call

AD 小心呀

ad出番

出返啦出返啦

無Kobe實力

有Kobe性格

害死佢

ad back!!!

古仲係度倒米

隻古狗啲波好撚曳

Ad on da way

唔係相反 係兩樣都唔得

attitude極差

古好廢

小心啲...

關你撚事咩part time湖迷

AD 生命籃球

ad

我寧願ad休息一場

AD back

古狗廢到🤡

Sor我講硬件talent， 身高手長有外線

ad抖啦

Ad is back

lakers係咪比人落咗降頭

啱呀 佢大把世界 唔好夾硬頂

Kuz狗 做緊乜

上籃炒 3分無 帶波失 罰球唔入

天份唔高
態度就咩時期

睇AD跳好驚

仆街 靈堂出場

癡撚線。。。。

agree

古學唔黃自己走場啦

Ad休一場先

明顯慢咗

佢射入兩球就以為自己可以iso 亂射3 亂鏟

AD防守屈到

占

靈堂 件垃圾做乜

都係要靠吾黃了

廢老收割FMVP

奶又一球3

多左個人上身

屌你要廢老射3

Danny green都想爭mvp呀?

all late call

全力奶開動未

打緊乜撚呀 比廢老carry算啦

如果今日win到佢就一定FMVP

full force milk is dead

靈堂 KCP 古

三大災

個個傳波唔敢射

愈大波愈興奮

連續2個cheap foul

愈大波就愈興奮

DG 換KCP啦

越大波越興奮

其實睇佢防守態度差得去邊 奈何天份衣樣嘢真係唔夠

甘多雞

鏵哥
兩個字： 埋單
笑撚死

正常既

靈堂30秒

怒刷2fouls

又出古 屌

拎咗14分

騎士MODE啦

又出kuz..

古又出返 屌

如果佢今場入到5，6粒3比佢有乜所謂

屌，又出古

屎換屎有咩分別

唔好收起DG

呢節失誤多到直接少幾球出手 仲要依家開始有哨 滿隊犯就真係完了

換古做乜

Diu la sing

古狗出 換靈堂

靈堂出 換返古狗

咪出古啦

不如出jr試下佢

古狗又出嚟雷

有啲球員愈大波愈興奮

點解唔會kcp

古 生性未

禿

LBJ

三分占

廢老

奶又有3

吾皇

Lbj

占狗

Rmbj

吾皇又中

反占又輸

3分J

6分 追佢老母

LBJ 終於打返場似樣

出kcp啦

唔出猴

10分鐘 3 fouls
自動申請第四節先用得
第三節可以full power上

LBJ真係CLS

同意 佢入唔到波真係衰過無用

個個男人都係咁

吾皇 fmvp=.=

curry?

今場唔黃

有13 game 7 打馬刺feel

射手沾

占狗係。。？

要2348了
唔叫奶住
加返個皇上去叫奶皇

靠奶了

rmbj今日唔扮curry扮klay打c&s?

Lbj一定攞fmvp

lbj 就係要呢d呀屌
唔好再妹啦

真係fmvp 劇本

占啲三分好J到

rmbj: 邊撚個整傷ad 同我行出黎

老野波

最緊要真係射得順
否則幾勁都冇用

想幫LBJ含

今場暫時反唔落rmbj

全力mode一場搞掂啦

弱智Vogel

30s 2 fouls笑撚死人

Lan la green

廢老出力啦

加多個包ok?

Le fuck you three

fmvp mode上身 ad冇望了

攻la

儲咗成季力

rmbj單節3個3pt

LBJ CARRY到第四節唔該

全力占

唔撚出KCP 係咩玩法

AI...

驊哥女弟子 馬丹鳯幾正

上呀屌你老母

上身既奶占都冇用，ad已收皮

唔黃收割mode 98

唔黃

如果傳波畀自己 計助攻

我場場三雙呀屌

用廢老射三分係咪浪費左佢其他能力

邊個fmvp唔係最重要
淨係想贏埋呢場佢

綠葉生性啦
LBJ頂唔到全場架

話說kcp呢

Hot hand皇

KCP好少少

CHAMP到就算了
唔理啦

都係小心d好，tendon再拉撕裂就大獲

下季起嗎打唔到幾個月

佢今日個眼神話俾我聽佢可以

話是話 kcp炒左好多

好想睇佢早兩年瘋狂黑龍車

東岸俾佢統治咗十年

仲乜fmvp 家下佢哋最緊要攞冠軍

Lan la green

見到就火滾

今場射唔順
冇計

靈堂三犯啦

ad 傷左 rmbj唔carry 人地D射手著曬 戒指分分鐘冇埋

Lbj 好多3分

vogel弱智都唔係第一日既事

球星mode lbj 召喚

timeout 嗰陣俾broony張相佢睇

講個笑話: fb page d comment話屎綠得3分廢，守波好勁

1500一年買呢d咁既防守

LBJ果然史上最偉大球員

一射六中

1射6中

Vogel 覺得射順嘅kcp 係假象

如果佢肯全力包哂全場
叫留心奶皇包

全力James

其他人要爭氣啦 幫下ad obj

又有女人聲

沾呢場全力好無
唔好要AD搏命

50+大三元

邊忽勁

有睇波 就知佢腳步慢

防守一步過

AD 招攬JB

換人守jb

Morris

雙位數了

禿好波

Ad 做乜勁

禿巴終於識入

攬住ad隻腳幾on9下

救命呀好廢呀進攻救命

禿才是我湖好孩子

禿發力啦

JB: you can't guard me, AD

其實JB個 韌性真係好 恐怖

That’s a flop

jb完勝

LBJ帶住成班廢物

換走ad坐陣仲好啦

無窮無盡嘅堅持

LBJ要單防jb

AD LAN啦

打咁耐咁又係一皇四射

Lbj: and 1

大鎖

有無巴打知 邊到 咩網可以買到依件曼巴波衫？ 想要rondo

kcp有火

KCP勁撚到

打返起佢啦

kcp

AND 1 !

湖人有勢了應該有雞

占易玩到

勁到

全力奶皇

全力皇

帝皇強襲 touch down

jb帶隊ball movement 好過奶
至少無騎睇得咁辛苦

rmbj上曬火

lbj 有火

奶黎啦屌

kcp aggressive

今場win LBj 一定fmvp

古狗用個背脊防守

唔黃

Rmbj今日做咩？Mamba mentality

奶眼神真係有

2+0

LBJ Breast mode

坦克MODE

冇罰波

牙奶想fmvp

廢老今日終於場上價值大過數據

扭西

今日贏到 就FMVP

一半分係奶拎

kcp好撚快

旁述口頭禪係講笑咁講
成日聽到但重點係唔好笑

古狗lan

好怕Kuz炒

feel到古狗準備上腦

Lbj 愛回家

又英雄主義

大心臟

靈堂都係

古終於醒返D 依幾球守得唔錯